粉嶺大圍捕！！！！！！！！

已有過百防暴係粉嶺華明

2030-2040 整合：
2032 20左右 防暴 步行入一鳴路往華明邨
2034 華明巴士站10+防暴
2034 20+防暴鳳溪小學外去雍盛
2035 有大約5便衣係和興遊樂場外上緊裝
2037 約10防暴 華明巴士站外 近街市 停留
2038 截查有往華明路車輛（和合石迴旋處
2039 華明巴士站約20防暴入左商場
2040 起碼20防暴 華明往雍盛

華明邨內仍有50+防暴 請各位注意安全‼️